有咩職業低賤得過IT狗？

沒錯，就係警犬
恭喜警犬打低IT狗成為全港最低賤職業

三萬幾個即用即棄condom